之前白宮聯署d email開始收到

岩岩收到

轉BC

定性為恐怖組織